[Netflix] Social Dilemma揭露社交媒體背後操作

套紀錄片形容得好正
FB Google只當人類係榨取attention換取利潤嘅貨品
同時引起社會好多問題，例如fake news，操縱選舉，社會加速兩極化等等
睇完del 晒FB ig
好似以前睇black mirror咁心寒

你唔認真睇下條片都睇下連登post先